得罪講句，地主話埋比你聽係佢親手燒自己塊地你都吹佢唔漲

我喺自己地方BBQ關你地叉事 日日開記招燒嘢食都仲得

你就真係on9

私家地郁樹都要向正苦申請, 地主依家話自己係受害人炸

樓主試下燒自己間屋 睇下會唔會比人告